{
  "About": "대회소개",
  "Rules": "대회규칙",
  "Prizes": "수상내역",
  "Schedule": "대회과정",
  "Judge": "대회 심사위원",
  "datetime": "2017년 11월 20일 ~ 2018년 3월 31일",
  "Collaborate": "제휴협력",
  "About the Competition": "대회소개",
  "summary-text": "첫번째 NEO 개발자 대회 <br />창조, 열정, 야심이 담겨 있는 대회 <br />영감을 모으고, 지혜를 이으며, 역량을 발휘 할 수 있는 개발자들만의 축제<br />전세계 NEO 커뮤니티 개발자들이 모여 피가 끓어 오르는 코딩을 향한 모험을 시작하며, 새로운 “불꽃”들을 일으켜 보고자 합니다!<br />",
  "Competition Rules": "대회규칙",
  "Competition Prizes": "수상내역",
  "Competition Schedule": "대회과정",
  "Judge Panel": "대회 심사위원",
  "Quick sign-up": "빠른신청",
  "Submit your work": "작품제출",
  "rules1": "신청은 2017년 11월 20일 부로 시작됩니다, 신청 및 코딩 제출 만료 기간은 2018년 3월 10일 23시 59분 입니다.",
  "rules2": "참여자는 반드시 NEO블록체인 기반으로 개발 하셔야 합니다, NEO 관련 코드 및 기술 라이브러리：<a href=\"https://github.com/neo-project\" target=\"_blank\">github.com/neo-project</a> 和 <a href=\"http://docs.neo.org\" target=\"_blank\">docs.neo.org</a>",
  "rules3": "2017년11월20일부터 약 한달 반이라는 시간 동안 NEO Slack 채널에서 각 개발자들은 자유롭게 팀을 이루고, 협력하여, 자신의 혁신적인 아이디어를 실현 시킬 수 있습니다",
  "rules4": "코드 작품 제출 기간 : 2017년 11월 20일 ~ 2018년 3월 10일, 만료기간 까지 제출하지 않은 작품들은 대회 포기로 간주하겠습니다",
  "rules5": "제출한 작품은 반드시 실행 가능한 프로그램 및 코드가 구비 되어야만 합니다",
  "Prizes1": "1등",
  "Prizes1-2": "（1명）",
  "Prizes2": "2등",
  "Prizes2-2": "（2명）",
  "Prizes3": "3등",
  "Prizes3-2": "（3명）",
  "Prizes4": "우수상",
  "Prizes4-2": "（10명）",
  "issue gas": "가스는 동일한 가치에 풀어 놓일 것 이다",
  "devcon": "Outstanding teams will get  invitations for Neo's DevCon in Silicon Valley.",
  "Sign-up": "신청시작",
  "Submission deadline": "만료일까지 작품 제출",
  "Prize winner announcement and awarding": "수상자 발표 및 수여",
  "Collaborators": "제휴협력",
  "Hosts": "주최사",
  "Co-organizers": "협력사",
  "Special sponsorship": "특히지원",
  "Cooperative Partner": "제휴협력",
  "dahongfei": "Da Hongfei",
  "erik": "Erik Zhang",
  "fabio": "Fabio",
  "chenrong": "Rong Chen",
  "lijun": "Jun Li",
  "NEO founder": "NEO 창립자",
  "Core developer at NEO": "NEO 창립자 & 핵심 개발자",
  "COZ founder": "CoZ 창립자",
  "Elastos founder": "엘라스토스 창립자",
  "Chief architect at Onchain": "ONT 창립자"
}  